{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 춘양목호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、ポッドルームや特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 お一人様追加で入室する場合、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。 満19歳未満の未成年者は入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊予約をして発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることもありますので、ご注意ください。 Wi-Fiサービスは可能で、常備薬もご用意しております。 旅行者にホステルまでの送迎サービスも可能で、共用キッチンや洗濯機、ファックスやプリンターも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室やポッドルームの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生しますか？",
            "answer": "お一人様追加で入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約をして発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変動することはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生するとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難に対してどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや常備薬はありますか？",
            "answer": "Wi-Fiサービスは可能で、常備薬もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスや共用施設は利用できますか？",
            "answer": "旅行者にホステルまでの送迎サービスも可能で、共用キッチンや洗濯機、ファックスやプリンターも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 554
    }
}